賣衫賣到咁撚串

講錯代購代理都俾佢狂窒
要特登話自己係代理 唔係代購

平時見到佢出story 都好有自信 話咩自己放棄高薪厚職嚟開ig shop
又狂出story讚自己眼光好好咁 見佢份人都好撚囂張下
有冇人知呢個店主咩料 做過咩高薪厚職咁勁

PTGF同雞，有咩分別？

係真係打錯字定自己柒咗先

你覺得佢如果係假代理咪起佢底再告佢

冇話佢係假 但人講一句佢都要啫住晒咁：你要代購呢我呢道就冇啦請過住 我係代購 好撚痴線
都係想買嘢啫 糾正返係代理未算

利申非事主，但成日見佢啲story串柒柒咁想睇下佢咩斤両，冇人識佢

我係代理

啲衫比起其他鋪頭貴一至二百蚊
但啲model都幾靚

淨係知個個都好有自信

同BBG一樣

咁都叫串, 做人唔好咁玻璃心啦

Ching平時食開澳牛嗰類

佢啲衫真係幾靚 但係太貴買唔落手

（機會嚟喇飛雲 ）有相，19歲42F女招男友